【 豬 嘴 撚 】兩 幅 圖 講 曬 神 裝 ！ 要 買 野 既 巴 絲 請 睇！

最近大家知道D濾罐開始要換
呢兩幅圖主要係想比外國勢力睇下如果想幫手，應該買乜野好
暫時係得歐美兩邊既資料，日韓台就要等當地巴絲睇睇當地既規格係點

請各位善長仁翁，外國巴打幫幫手，前線同滅煙隊個肺要靠你地

無論身處邊度，都請大家FB﹐Air Drop廣傳！！

美國/香港版

歐洲/英國版

推呀 幫手呀
唔好再問雙豬嘴啦

推

3200個隻呢

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

香港邊度有安全嘅地方買？想買嚟拎畀前面啲後生仔

本身係想比外國巴絲香港人睇可以幫乜野幫手
所以focus係雙豬嘴

巴打可以追番以前D post

你話噴油用就可以

或者整玻璃纖維

好貴，唉

好驚買完出發遊行嗰日俾狗查袋
普通五金鋪頭買到？

推到外國勢力識買

要pro少少，之前有post講過上海街

再唔係Amazon
一定冇事

60926香港有無邊度有貨

60921 60923 60925 60928 都得架

我喺歐洲 可以幫忙
可以點買／寄到香港？

EMS啦

濾罐濾棉重要過豬嘴

寄去邊

你老母果度

傳説級裝備

如果我想買罐拎出去, 照住買是但一個型號都得?
正常大約咩野價錢?

照張圖上面D冧把買
而家D價水漲船高，一對都要3-400蚊…

香港人加油！！

英國買計返港幣800四個
算貴定平？

算正價

730

(20-14-228-22)
先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。
Repeat 到佢出示委任證。

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)https://www.facebook.com/angus.lau.963/videos/2083448135094256/http://sendvid.com/lcz2l1cp(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)https://youtu.be/kVaTuIwSioghttp://sendvid.com/w32e8cqu (728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家https://www.facebook.com/alice.ng.0906/videos/10156315649091471/http://sendvid.com/qlq5sd7z(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。https://www.facebook.com/hkucampustv/videos/583803858820159/http://sendvid.com/9b5x08a0(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。https://www.facebook.com/crhknews/videos/1348363598655882/http://sendvid.com/id5u53o0 (728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。 https://www.facebook.com/SleeplessPalace/videos/454762848437928/http://sendvid.com/4efzcv4j (728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩https://www.facebook.com/onccgongnedi/videos/499227267571102/http://sendvid.com/3k6pri1x (728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。https://youtu.be/Tfj4uB9C1YEhttp://sendvid.com/zmxj651o (728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人https://youtu.be/DGMF-zr-PVshttp://sendvid.com/pebk40td(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會https://www.facebook.com/MasterOverPower/videos/440284403490085/http://sendvid.com/6jn62xd3(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手https://www.facebook.com/RTHKVNEWS/videos/872357779786380/ http://sendvid.com/peyidti4 (728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。https://www.facebook.com/RTHKVNEWS/videos/2543779562517225/http://sendvid.com/2oz5vad5(728)(RTHK)港台整合 https://www.facebook.com/RTHKVNEWS/videos/628590950965180/http://sendvid.com/ohyo1vtq (728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。https://www.facebook.com/cuspcusp/videos/2567369363293916/http://sendvid.com/9zl8l83i

有用 推
8月5齊罷工

唔建議5p71.果條line p100 99.9% 近距都唔夠頂. 5p71. 95%only 一濃d咪死

雙咀可直接用 2097棉
有巴打試過防到

真？
冇罐？

可唔可以講清楚楚需要乜
我照單執

張單係度
唔同地方有平有貴，揀一個你afford到既配搭

推

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

剛剛睇返好多其他post
好多人都推介用埋6006同502
不過係有見到有人話2097 都頂到

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

我真心唔信，sorry
可能睇人

其實次次當過左遊行/集會時間後 d狗都唔會係狗鐵搜人

個人覺得豬嘴係重要
但啲盾真係更重要
次次見好多前線得把遮 完全唔夠盾

再重申一次 tg係顆粒 2097濾棉先係基本裝備 濾罐可有可無

人同物資都好重要

[窮學生] 我只需要你地管理好物！資！仲有上！前！線！

手足可唔可以放大提醒換濾罐果個位

上環現場吹水得知

有手足元朗裝修完又繼續在上環裝修用
咁有點危險

留名加推

明白

識買去Amazon 同eBay 買

推！要買啱野呀！

push

3M?

7093點上6006?

7093 + 502 先上到

如果真係冇
豬嘴本體可以係其他牌子既

但係濾罐濾棉一定要3M

你咪試下囉
2097即係防油版N95﹐你諗你

集資，我都想捐，佢地唔應該吸毒氣

60011罐點睇

依家要Amazon買
出面唔係好多貨淨

Amazon 都開始缺貨

我地組緊隊可以一齊夾，有能力就自己買大量